其實點解咁多變態殺人狂係男人

尋日睇到一位巴打分享紙箱殺人案嘅新聞，然後我又睇返林過雲單案，諗起以前睇過書話變態連環殺人狂幾乎全部係男性，女性殺人狂主要都純粹為感情同金錢。
係咪男人特別容易有心理變態? 有冇心理學巴打分析下。
同埋不如大家又分享下一啲聽過嘅變態殺人案或者奇案

仲要係全世界都有呢個現象

女權撚全面進場

想留名學野 男女構造一定有分別架嘛

利申女權撚死全家

女人日日係廁所討論點殺人
完美殺人冇被報導

佢地好撚古惑架

搵兵去殺

btw認真po

Netflix Evil Genius 講一個女連環殺人犯

因為唔夠力囉

女人會利用別人

我明白呢個可能因素，但係我就係想知心理偏差呢啲因素係咪男女有好大分別

連環殺手，又稱連續殺人犯，是一個或多個殺手把受害者一個又一個地殺害，多數是謀殺。在現代城市中，也可能是精神疾病發作，或對目標人性物化，愛操縱目標人物的生命，視目標人物如螻蟻，可能有性慾，或道德觀極端化而自命為判官，「替天行道」，有犧牲自己以達成夢想的心態。

一般的人總認為連環殺手外觀必定像瘋子或狂人一般，品德低劣，事實上未必，連環殺手外表多半與一般人無異，甚至很迷人，並且有高尚的情操或嚴格的道德感，甚至不乏高學歷者，（著名的連環殺手泰德·邦迪即是最好例子），也給人他們很容易親近的錯覺。簡單的說就是絕大部分連環殺手在被捕之前幾乎都不會讓人把他們跟他們的行為聯想在一起，當然，本來就有嚴重精神疾病，或是非常孤僻，生活幾近與世隔絕的連環殺手也並非沒有。造成連環殺人心理的成因眾說紛紜，部份連環殺手曾被確認為幼年受虐導致，另外有些科學家經過腦部掃瞄發現部分連環殺手的腦結構有與常人相異之處，提出連續殺人犯可能可以早期篩選出來的假設，引起更大爭議。

樓主有興趣可以研究下犯罪心理學同人格障礙呢類書

個人愚見，變態殺人狂可以係男人或者女人，
差在佢自己控唔控制到自己。
估計男人有男性荷爾蒙，較為衝動以致控制唔到一時嗜血既欲望而犯罪。所以被發現到既罪犯多數係男性掛

見到判官呢兩隻字就諗係達哥 佢係咪都有潛力就變態殺手

多謝巴打賜教
因為以前就係讀過一本書，話女人主要為錢同情殺
希望大家分享下啲奇案 好想睇

女嘅多數破唔到案

點解 因為佢地太撚古惑?

要偽裝自己好容易
求其搵隻兵就有不在場證據

上維基search香港命案列表，發現好多都係"懸而未破的兇殺案"，心都寒撚埋

呢啲人通常都缺乏同理心
而正常一個女性, 因為荷爾蒙關係, 比較有母愛, 同理心都較高

比如呢單
1980年2月20日
黃大仙學生陳慧敏案
失蹤後被發現在黃大仙大磡窩村（即今天的龍蟠苑）對面一條偏僻行人隧道內，全身赤裸，身上被人用水喉通物體刺插百多下，滿身傷痕，頭部破裂，屈身藏於一個帆布袋，死狀恐怖[31]。
懸而未破的兇殺案。2000年代有網上電台主持在網上以此為題材改編成鬼故小說，後又改編為舞台劇。